[區選] FB 個反自動當選 page 原來幕後係譚香文???

咁本來係民動定邊個搞?? 呢樣野本身有冇大台??? 我見曉麗選區好似撞左咁。有冇人拆得掂??
利申:曉麗選民

想問清楚，自推十野!!!

推多野....